其實做人nice 啲幾好 特別本身係靚女/仔嗰啲

頭先出街 迎面有個靚靚地女仔
四目交投
之後佢微笑一下 (唔係笑鳩我嗰種)
真係會令人開心
雖然三唔識七

香港人好少有呢種親切

所以我都咁做 由其是本身靚仔 所以都算人見人愛

咁你有冇揮手或點頭，say hello回應佢？

係外國會知好多待妹會對住你笑
但港女係西口西面

如果係暗瘡肥婆仲有無咁親切

望到靚女個人心情會好愉悅

豬西不了

你估個個都靚樣咩

靚女就nice
豬扒就西

我驚訝左一下
就擦身而過了

有陣時唔可以怪晒佢地
佢地易相處 會引到一大堆厹痴埋黎
班妒忌嘅八婆又會話佢地姣 等等

久而久之會變成好冷漠嘅性格
講緊係公認靚女果班
唔係以為自己好靚果堆港女

蹝料

又岩

佢心諗 又有條毒撚想食天鵝肉

冇圖你講乜都得啦

其實呢個世界有乜嘢樣係公認? 同一個人，有人覺得靚，有人覺得唔靚，點為之公認?

我嘅意思係真靚女
而唔係自以爲靚女果班

掉番轉想問絲打

同一處境下 你鐘意仍面見到個男仔果種串串共/COOL/微笑/大笑對你

7~8成人覺得靚 已經可以叫公認

令我諗起有首叫《you are beautiful 》嘅英文歌